人民日報—香港特區不能因為經濟利益拖延基本法二十三條立法

人民日報—老衲- 已被解除職務

搵人幫手cap圖俾佢睇,因為我俾佢block咗

幫你quote

冇用,佢睇唔到我嗰part,要cap圖

咁你搵第二個人做啦，失陪

簡單黎講就係23條係會拖累香港經濟